Titre : [[Michel Rondet fait un discours le 3 mars 1887 pour dénoncer la Compagnie par rapport au drame du Châtelus]]
Type : Proposition
Tags : #Proposition #Fixette 
Ascendants : [[Michel Rondet]], [[Coup de grisou au Puits Châtelus le 1er mars 1887]]
Date : 2024-04-01
***

## Sources
[[Le Cri du peuple - 05-03-1887]]